[Lcci]讀完bafs可唔可以去考lcci?

dse 考到個5
syllabus差得遠唔遠?
見佢有十個試 係咪簡嚟報就ok?
考完係咪可以做會計文員?

LCC 唔係咩人都考得既咩?

想知入面個範圍差得遠唔遠 洗唔洗再讀多啲先入去考

有冇巴打可以入嚟講下

BAFS 2A同LCCI level2 差不遠，只差non-profit organizations accounting, manufacturing account, 同control accounts 啫

操下HKCEE果D足矣

好！sem break嗰陣操下先

分享下D重點
non-profit organization (下稱NPO)玩法
1.Income and expenditure account (下稱I&E)->營利公司既profit and loss account
2.講到明NPO係non-profit, 唔好係I&E寫net profit/loss, 寫net surplus/ deficit of income over expenditure 啦
3.NPO可以下設D店舖支持營運 (e.g. 學生會既福利社, 童軍總會D物品供應社)，呢D店舖有獨立既普通income statement, net profit/loss轉到I&E
4.subscription 跟realisation/accrual principle玩, 終身會籍要留意題目指示
5.accumulated fund=>limited company D equity and reserve
6.每次NPO搞活動有現金收支(e.g. 合唱團有門票，又要俾場租)，請係I&E計入net income/expenditure
7.receipt and payment account係bank account